冇睇幾集，點解長興會賣白花油？

令氏集團活絡油 > 長興白花油

係

原來我記住你便忘記我自己
沿途風雪浪急我未會貪生怕死

你成日都扮我，係咪 adhd

同盟好睇過使徒行者 Kat池 Ken池

咁都睇得出

ken 池加埋黑仔三條靚都夠剷起成個長興